呢個男孩子可愛到我好想飲佢口水尾..

好正牙...

Ong is my husband

daniel仔係我sp

his jj is big

你睇過?

我bb

爛啦

想食佢口水尾..

I gave him bj b4

Fuck u bitch

🔥反送中 文宣谷link🔥

中文 Channel (請share)：

定時更新做好嘅文宣圖以及重要資訊。
收到圖嘅大家可以大肆宣傳/forward 於各社交平台 。印刷組可以喺到揀認為適合嘅圖，製成單張及貼紙。

國際 Channel (Please share) :

多國語言嘅翻譯圖，請多share喺reddit, twitter, fb, ig等平台，引起國際關注💪🏻

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

公海 group:
(暫時private, 想入請問谷員dm admin)
意見交流，提供資訊，再由設計組製圖。非設計組谷員亦可自行設計圖片，admin會篩選適當嘅圖放上channel
*注意* 公海人數眾多，難免訊息會比較雜亂，請各位盡量focus返討論文宣事宜，唔好off topic。

印刷組：
(暫時private, 想入請問谷員dm admin)
負責籌備印刷貼紙、海報、派單張。

Copywriting/設計組：
(有經驗人仕請dm admin)
負責設計同製圖，以及整理文字內容。

文宣谷 國際翻譯 專責小組:
(要人，麻煩識多國語言嘅巴絲幫手🙏🏻)

明日大嶼/國歌法 文宣 專責小組：

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

- 請大家唔好亂入谷, 諗清楚確定有興趣會討論會做嘢先好入
- 如果整唔到圖可以討論完idea, 再去公海叫設計組幫手

再爭仔唔客氣

Stop third wheeling

你兩個一齊咪唔使爭仔lor

我唔係直絲

im lesbian

真係好標緻..

又扮我

女人定男人黎

咁man都男人 唔好盲反啦

呢個男仔幾正...

望落似係好男仔

Ong 係wanna one入面最吸引我
又靚仔 又型 又成熟，好過個條MK仔

你幾歲？仲未識分男女？

3p?

好少睇呢啲難分男女既人 my bad

唔緊要 你似有prosopagnosia
利申：psychiatrist

唔識 不過你鍾意啦

psychologist

層主同會然牙swag好似都有呢個病...

師兄係咪有咩誤會.......

佢份人係怪啲

你都係...

你兩個都係...

我地三個都係...

我可唔可以割蓆..

我地老4嚟...

聽日大埔

入黎幫手推

分化狗

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠🚬

hea

你屌埋我個份

牙丁識波！

唔同gay佬講野